係Facebook 買鞋欺詐個案，希望有人認得個人

話說琴日係fb group 買鞋，條友話番機場Starbucks ，廢時去東涌交收，所以叫佢順豐俾我。今朝突然吾見人，已報警。希望大家吾好再被依條友欺騙。

你報咗警
啲狗仔睇到你個post
咪知你真人

冇計，要迫條友出黎

已經發現係fb 多人受騙